【LEETCODE九月挑戰】949 + 1305 + 835 + 290

【港】Leetcode 949. Largest Time for Given Digits

【港】Leetcode 290. Word Pattern

【港】Leetcode 835. Image Overlap

【港】Leetcode 1305. All Elements in Two Binary Search Trees

我係P牌，所以一日先得一個PO。

好耐冇玩leetcode，原來有challenges做，得閒玩番下先，支持

呢啲片香港邊有人睇？

首先會玩leetcode喺香港已經係小眾

咁慘架咩

咁齋計IT界別我諗未必嘅
我都要抽時間操吓
啲algorithm, data structures實力好廢

以我所知有班中學生有玩
仲好撚勁
所以都唔會睇呢啲片 對佢地嚟講太簡單

呢個人上到大學係咪會玩ACM

我都係，成日都走左去追新野，忽略左打好個底

係呀，痴線㗎

感謝

無都無所謂，我當比自己留個記錄。

有幾多香港人真係做SWE，真係唔多。